填海好呀

最好填埋個維港
到時可以尖沙咀行去中環
唔洗再塞隧道

消滅零回覆

廢屄先支持填海